如何結束大陸遊客主導嘅經濟活動

如題

呢個年度有無可能
因為運動同瘟疫黎結束
零售業呢種畸形經濟發展?

都支爆喇，真係要諗定
藥鋪同金鋪要收檔先，之後鼓勵本地中小企開鋪，支持本地創作商品同文化，繼而用親民價賣貨同時推廣本土

旅遊推廣其實可以用日本值鏡，返鄉下咁耐唔知鄉下點做咩？直接賣香港獨有既人文風采，初期都要政府大推先得，台灣流行文化都係因為有政府支持先做到，咁先有得長做長有

之前睇港台 香港係有人搞緊香港一日深度遊
不過因為得一日 唔包住宿 所以無政府資助
但係依樣絕對有潛質發展

有無得反宣傳 佢地嚟香港買嘢係因為中國貨品質低
但係美中質易戰下 將會有大量美國貨進入中國市趁
到時佢地無必要故意過關去香港買

乜唔係有深度遊嗰啲公司，外國人好鐘意，帶佢地行下深水埗上環講下歷史同local嘢，唔係淨係識得shopping。

其實俾多啲錢佢同外國人promote已經得，政府俾錢支援下佢，又可以接1-5個外國人，又可以發展推動本土

因為政府唔支持香港發展
只係識搵中國快錢